牙租定連仔

正評 租
負皮 連

租，慈父feel,運籌帷幄

連，.................

🍛 味shit vs shit味🍛

毒撚比較老實，值得信賴。

食左你都唔知乜事

有智商都唔會揀牙糟啦

我冇話連仔抵幫

點解有人會比負評?

又呃正評

小朋友，但唔係針對九十後

咁你哋做咩唔返去？少人？

joe

yes

reported

00後

柱小喬？

祖赫特

幾正

今次認同你25仔

牙joe

若被傷害夠